慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 14

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 1-7

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 8

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 9

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 10

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 11

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 12

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 13

發問前睇左先:

1. 喪禮個細路係IM3幫過IM個細路

2. 片尾打鐵聲係致敬IM1

3. BW個人電影係前傳

4. 2019 Nebula冇死因為唔會有蝴蝶效應

5. ca拎得起thor個鎚同有電係因為佢有雷神嘅資格

6. IM 拎到啲石係用Nano Tech 換位偷左

7. Gomora 未知生死, 因為個女演員 未知拍唔拍到

8. CA 拎到 鎚 係因為 個鎚覺得佢係正直正義既人

9. 記得要睇埋字幕先走 係一種尊重

致敬位

1. I am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame)
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3. Clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4. 1970s make love no war(Stan Lee)
5. Im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6. Ca拎hammer(comic)
7. Ca “hail hydra” (comic)
8. 片尾打鐵聲(Ironman)
9. cheeseburger(Im1 挷架完 記招 果陣食)
10. Go for the head(avg3 thanos串thor)
11. Bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12. Ican do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13. Im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14. 喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15. 喪禮個arc reactor致敬返im1
16. Asgardians of the Galaxy (comic)
17. 片尾跳舞(ca1-3 Ihad a date)
18. Ca dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? uke all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19. Ca入lift (CA2 拍過類似)
20. 片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21. Proof that iron man had a heart Pepper 送比Tony 既生日禮物 (im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22. IM ai Jarvis(起源 佢老豆 管家Jarvis)
23. Hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24. 1970 年代個 Lab 有 antman 1st Gen 個頭盔
25. Activate instant kill(homecoming)
26. CA變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
27. THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
28. 三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)
29. Steve: son of a bitch(avg2 language)
30. Im著甲跳樓(avg1)
31. 黃鋒女都叫CA做Cap (Antman 2 佢笑Scott叫CA做Cap)
32.有一幕係叫Thor電 IM
回應返 Avg1 佢兩個打交 Thor意外地幫佢充爆電

妓者抄文是狗, 死全家

我覺得有幾個人係a3同a4形象好唔同
1.肥撚
2.春袋下巴
3.green green
仲有無？

Thor肥佬造形應該係特技化妝啦??

係呀

AVENGERS!
assemble

有冇人討論下trailer冇嘅畫面？

Valkyrie出黎果度真係asgard定其他界呢

原來你開左
岩岩搶左1001仲走去開

雷神係咪已經變左rune king Thor

佢無講大話喎
佢老人痴呆喎
好多野可以解釋架啦
係啊都話明係腦補架啦
討論下唔得？

成班講故係度駁故
真心on99

屌Q&A又淨係講BW電影係前傳

又唔交代Hawk eye同BW係亦親亦友既關係同愛
一陣又有人問佢地係咪有路

繼續留名

套戲比較意外係Tony戰死，以後之後會繼續客串出下場

唔係

rune king thor打thanos應不費吹灰之力

Ca2連貫性問題要解釋的確解得通

爬左一陣文 好似未有解釋點解2014 thanos仲夠傳送液用?

係同歸囉好冇

話cap係邊可以有盾比Sam
唔知有冇記錯，蜘蛛俠個集，Hogan搬物資，有雷神魔法腰帶，仲有一啲量產盾(好似，冇重睇）。
咁可以趁佢地timetravel個時，去偷個都得

呢個冇得解，控辯雙方都同意案情
所以可以唔使再討論

Fat king thor

我990已經開定
見之前Post 9-13又無加link
同埋個post好多錯字
下次再執

你當Thanos大軍都有博士天才睇完就識得copy幾憶支

佢老豆同佢傾計個陣已經透露左要死

古一所講嘅主要係
唔想製造出冇石而導致出嚟嘅時間線（黑色線嘅世界）
但佢地返得去就一定分裂出平衡世界

不過如果佢地堅持還石
就打後分裂幾多個世界都好
都至少唔係因為佢地唔還石而導致傷亡嘅世界（都唔會係黑色線嘅世界）

我係咁理解

當佢一支夠縮成架武艦算啦..

上面話睇故唔好駁故
駁就on99

條友係都要死牛一邊頸
明明同時空有兩個cap係冇問題

想問問，由灰變返人嘅奇異博士知唔知眼前嘅thanos已經唔係當初令佢地變灰嘅thanos？

睇到要IM啪手指會唔知呢D野咩

知
因為佢係IW已經見到個未來

佢真人咁撚型真係浪費曬

真係要提一提
屌 你唔愛對方
你會肯唔要自己條命都唔想對方犧牲咩
由得佢跳落去拎石走人啦

如果佢地是但一個唔肯衝去死
另一個就算跳左落去都唔會出石
就係雙方都肯為對方而死
先導致兩個是但一個跳落去都可以換石

睇佢平時著西裝就知無可能肥撚到咁啦

漫畫設定同電影唔同
電影無講過點分,只知覺醒左一次

Fat fucking thor

岩岩睇完
整體上3好睇少少

係咪得我覺得thanos着t shirt好好笑

握手
練槍

係可以有辦法講得通
但劇情冇任何線索交代真係咁

所以討論只係靠鳩吹
不過導演要解實解到

廢老 thanos

握手有

咁佢地去返拎石前幾日
汁返tony咪可以階大歡喜

即係點?
當佢成支艦一個unit 但又比藍妹用 又比thanos用
真係要腦補copy幾憶支?

冇

Tony揸車去基地咪握左

真係好撚廢
行路跛下跛下

好鍾意農夫look Thanos
又違和又有親切感

退左休落田種菜 心諗jm9

Thanos d𡃁識魔法掛

Buster係幾時出現過？

屌你摘生果食

咁果個世界咪無咗Tony囉

trailer無嘅畫面有170幾分鐘喎...

基地握一次
準備跳1970再握

其實佢set左個時間點之後理論上佢十年一百年後先入去都係會去到指定時間點
所以其實佢可以copy左幾年先copy完幾憶支

上garden斬頭？

準備跳無握
淨係講i do

尷生捉返哂d死左嘅人返嚟
屌其他時間線由9佢 我地要睇最好嗰條

Ca係唔係唔夠以前嘅自己打

仲以為thanos會喺 very very much 嗰度講番avg3 trailer嗰句
fun isn't something one considers when balancing the universe

Bucky still alive 秒咗啦

唔想整傷自己就住就住

其實你計返係面對十年前既自己

Bw cctv見到蟻俠 唔同髮型
隊長拉緊個盾嗰時已經爛咗，有一個tv spot係完整

唔知有冇記錯

上網睇彩蛋合集
Rocket跟Thor翻Asgard既時候啲人都當佢兔仔
同Thor第一次見到佢一樣 Asgardian啲標準

同埋話支援黎既時候ds bp 屬於phase3個堆人係跟住個人電影時間出場 我睇個陣都冇數

髮型無留意

預告盾係完整

其實DS攞粒時間寶石就地翻生咪得
然後啲石返返各自嘅時間線
我地睇嘅時間線就無曬石
咁DS之後就

後生好打啲

無解 只係見到2014 nebula係咁按制
開量子通道

Thanos大軍就過哂黎
本身都係隻部母飛艇
之後全部黎晒

5年無操過

要打既話一定係old cap贏a1 cap
old學左各種格鬥技，a1未學，詳情睇ca2

現在個問題係.. 邊個話一返去就一定會分裂出平衡世界? 我睇漏左定咩? 部戲邊 part 有講「返去就分裂」?

因係其他關乎 timeline 電影要製造出新既平衡世界係要改變左一D「重大事件」例如殺 thanos BB... 但如果我返到過去只係將我平時刷開牙既"紅色牙刷" 換左佢做 "藍色牙刷", 黎D事一般都唔會影響到原有路線而產生新既平衡世界... 因佢地講大自然有自我修複能力。

當然我清楚 marvel 講明有自己一套話 timetravel theroy, 唔要跟其他電影如「回到末來」咁... 但我正正想問，有冇人 sure 佢地有講「一返去就分裂新」先? 如果下下都分裂咁美隊帶雷神槌返去還根本冇意思，佢返兩次同樣B世界已經又製造多兩個新平衡線....

Thanos科技先進，可以複製粒子啦！

今集文多過武
IW多啲武
IW平均個個角色都有(泰坦星,Wakanda)
EG集中係剩低個啲(初代同三巨頭多啲)其他就少啲

冇講過一返去就分裂

今集收番晒d埋伏線都好好睇

上個post有人講

主要係幾年冇打交
同埋舊ca當主線ca係洛基一定出盡全力咁打
主線ca淨係想快快脆走人 同埋知係自己
唔多唔少會留力

Ok我執緊15個template

trailer將跳前講野同基地前握手剪埋一齊

情況同a3 thanos一樣

Ca抬棺材嗰幕都冇咗 仲有啲期待

14個post有幾多成係講緊time travel
煩唔煩啲

徐錦江真係好適合做諧星，靚仔大隻同肥仔啤酒肚，好fit

逃跑用兔仔跳既方式跑

多得老年CA

其實thanos把刀嘅金屬係啲乜 點解可以斬開一半CA個盾
聽講Vibranium係marvel數一數二最硬嘅金屬

係咪冇人記得Loki

地球姐
外星科技點同

果下唔係舊片咩...

果幕係ca3剪出黎架

幾驚A1 cap鎖住A4 cap果陣用返CA2招鴛鴦乾坤扭紋鎖擰斷A4 cap隻手

舊畫面(CA3)

其實所有stone要還除左time,space,power之外其他還都有難度
soul：見返仇人？
real：塞返俾np？
mind：再講多次hydra？

都話啪手指前已經死左咯

自由神像，BW 喺Avengers HQ淋雨

今次個trailer2用左好多舊片劇透程度唔高
反而trailer1就真係頭20分鐘內發生既事黎

當年avg1已經講過兩人曾經有路
漫畫呢兩個都曾經1 pair過

Fun-facts
Hawkeye left the Avengers in a fit of jealousy after Scarlet Witch dumped him for Vision.
Hawkeye同SW漫畫係拍過拖

自由神像有
佢地開小組討論個陣

浣熊其實都係咁跑

其實係咪一定要打爛舊tesseract先拎到space stone
如果係既話點樣整多個出黎

聽聞係成個宇宙喎

宇宙好多野都屌打地球

飛船同武器
亡刃把野可以刺穿vision身體破壞埋重組結局
何況佢大佬thanos把野又硬淨又好力？

都講到明"過去"做乜都影響唔到"現在"
其實CA想做乜都得

Mind stone枝矛都係

呢個都係個問題

有冇人知Thor個身型係真係谷肥自己去拍定只係特技？（即係好似CA未打血清之前咁）

ironman當佢毛公仔 笑左

屌你老母你好撚蠢

不過最尾都俾sw碎左

後者啦本人都無肥過

係咩🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️ 咁Rocket O咀呢

ds time stone

開頭Thanos講啲石冇晒

咁 2014 nebula 番嚟一支，thanos (2014) + 全軍隊一支？
係咪咁？
呢個位如真係 thnoas 有科技好快 copy 到都應該解一解，咁就合理啲

其實有冇諗過av3幻視死咗嗰陣時 薩洛士佢用時間寶石復活返幻視 仲話時間已經唔重要 佢用完之後成個時間軸都冇變過 即係其實可以救到ironman （假如佢合約未到期）

bw話佢收到浣熊email已經覺得世事無奇不有

開返套CA4講CA還石比hydra
What if 系列始動

sw連infinity stone都碎到
武器對佢來講=垃圾

可以唔係好快架 因為2014 個邊整幾耐都係一野飛去2023

都有，知道無曬石個陣

cm真係敗筆黎

iw連hunk都唔夠徒手thanos抽

但end game要靠手套先贏到cm

其實呢個盾唔係原裝盾
係IM新整
由個盾上無同黑豹嘅戰鬥痕跡
同第二個外圈多咗5個銀點
加埋IM話叫佢keep low profile, I didn’t made for everyone in the team就知

其實要救實救到但im咁樣收尾咪幾好

呢個簡單還俾古一就得

Soul stone 真係唔知點還 直接比Red Skull定掉落懸崖

未睇戲嘅人唔覺意睇到段新聞真係多得明報唔少

i mean 叫DS 用time stone 還原做tesseract 同矛

上幾個post話復活im有可能會復活埋thanos

其實thanos俾IM啪完手指 nebula又死咗 咁過去點算

明報真係好撚賤

Cap心諗是撚但啦然後一鎚扑落Red Skull度

隔離POST

就係知呢個世界多on9

所以第一日即睇

復活VISION果陣其實係成個爆炸都還原
所以真係有機會復活埋THANOS

尋日已經俾人屌到痴線

nebula 殺死過去嘅自己，咁樣個時間線點解釋？？

唉 又黎

屌 爬文

果d當戲前短片睇
如果唔係a4 cm點會識上太空救tony返總部

lmcap & peggy

Pepper d 炮勁到

我想問最後ca咪番咗過去既，佢選擇留低咗搵番佢嘅愛人，但果個時間點唔係有原本嘅ca係到咩？求解

今日晏晝睇完，頭半帶住感情睇，後半o住嘴睇
每次重逢都會眼濕濕，Bw鷹眼同喪禮嗰幕直頭喊岀黎

攞石咁多人去攞，還石 CA 一個搞掂晒。其實唔係應該差唔多難度？（要神不知鬼不覺的話）

post 14啦ching 仲問呢個低b問題
死翻去爬文啦唔該

唔同時間線
技術上係兩個人

所以要rdj出返場
可能要平行時空

我有提過綠色石設定上係bug黎，用綠色石=/= 平衡宇宙，play back返去幾時都得所有人復活都無問題

負評嘅可以解釋一下？

照run
老ca等自己走左先出黎

彩蛋仲有Rescue 新登場

化灰嘅人最多話係回到過去
nebula 死左真係唔知點解釋

咁 BP 同 SW 嗰啲呢？

咁我覺得作為初代最後一戰
比多d時間寫都唔過份

咪同套新未來戰士一樣lor

今集佢地表面上講左堆time travel電影名然後話係假嘅，科學上唔成立，其實真係根據返而家現實世界普遍科學家相信嘅理論黎介紹，同時亦暗串緊DC仲用緊幾十年前嗰套舊理論黎做設定

已經講緊仲要還原某幾粒石原本形態
難度好高

Vibranium宇宙都有

4.stan lee

有反差先正。
不過如 final battle 可以變番 fit 就再正啲啦

唯有等Russo 訪問嗰時解答

舊cap返到去已經算係第二個人
只要佢唔做啲會影響新cap嘅事就唔會有問題

2019 nebula殺左2014 nebula
咁2014時間線咪冇左nebula囉 仲想解釋d 咩

但係個盾係新呢個無得反駁掛

變左後生
make love no warf

不過睇返佢條character arc其實又合理，佢一直背負好重嘅英雄包袱，比阿媽點醒咗之後，所以而家想做返自己

覺唔覺葛摩拉今集特別正

thor好努力走演技派路線
女權ghost buster做傻仔，古精精怪大酒店減磅做嬉皮士

蜘蛛仔話醒返嗰陣strange同佢地講要即刻幫拖，應該假設大家知咩事掛

Google返有啲印象自膠

作為宇宙霸王，把武器打得爆vibranium都合情理

張poster呃人

可惜佢地今次Endgame講時間軸做得唔好。

誠實預告同He/She一定拎嚟笑。

同Starlord 嘅互動好正

但係咪有講過唔可以用時間寶石去破壞自然法則類似嘅嘢？即係事實上可以但佢地唔會令人翻生

第一站去古一到 叫佢用time stone 幫手還原形態 得唔得?

還 time store 前 restore 番 tony, 其實係咪 ok?

今次Endgame冇手套仲勁過IW有手套

最尾女權集結有啲刻意
但sw真係好勁，同好大波

有無人記得HULK同埋古一講時間線個啲對話，到底完左END GAME之後時間線係點

如果真係無嘅：

12月預告：
tony獨白有少少剪咗、短髮bw解釋發生咩事

3月預告：
he喺飛船搭bw膊頭（外面似係日本夜景）、he爆炸無揸住手套、bw練槍、cap個盾完整、臨time travel排隊行無肥thor

希望無記錯

咁CA回到過去冇用時光機返黎，CA點樣留返係2019條線出現？

SW根本一直被弱化，喺漫畫佢好勁

同antman講 我笑死左個到

Time stone個能力係回帶既話咁好可能要殺多次thanos

幻視係爆石已死
tony傷重而死
用time既話回復到tony未死但重傷就無用
即係要回到未彈指前
咁即係thanos都未化灰

係屋底爆個頭上去捉住退休廢老

拎返果個時間就得(果個時間有返就唔會有黑時間線），唔一定俾返人，但要分開keep

但avg3 thanos用嚟還原vision嗰吓都只係限咗還原vision

純粹解釋古一嘅考慮

不過而家點都一定有兩個世界
主劇情嘅世界
冇thanos嘅世界

無講過，Vision!?咩黎

上集thanos塑造得太神
將6粒石用得出神入化 又文武雙全
破鏡像
整假現實呃Guardians of the Galaxy
扯個星球落泰坦星
時光倒流攞vusion粒mind stone
teleport

對比起今集因為無石在身
無咗上集見到佢嗰種無敵 處之太然 永遠佔上風既感覺
但係一個vs Thor Captain America Iron Man都好正

BW 解釋發生咩事開頭有，佢對住Avengers 成班喺Avengers HQ講

Cm 大啲，但短駛太柒

會唔會有復仇5

thanos把刀叫咩名？
好似仲勁過雷神把斧頭
又硬過ca盾

其實呢樣唔知

因為要回復時間，要拎走時間石(當手套唔除其他石唔拎)

咁我還原果陣，係咪會多左粒時間石定點?

其實你當相對論
物體既時間隨速度變化
但變化既係物體，唔係成個世界

拍劇

reality stone還原左再塞返俾np？
soul stone永遠都係bug

佢地唔知下話
gg話覺得暈左一陣
一醒起博士就即刻叫幫拖

Thor份約係完左未?

魔法控埸太屈機

奇異博士on99係度頂住個海做乜鳩
開傳送門啦

time stone設定其實係完全唔合理 (局部位置playback)
im死咗，ds可以剩係playback im嘅時間
就算要playback埋thanos都無問題，其他英雄擺哂陣即刻再秒一次已經得
只能話睇故唔好駁故

睇完有3個位喊咗
thor 喊住咁攬住佢老母
ironman 攬住蜘蛛仔
最後話你老豆都好鐘意食芝士漢堡

最後睇到葬禮都冇乜野，一話你老豆都好鐘意食，即刻忍唔住

一野車落red skull 個頭到閃人

CA返去還SOUL STONE見到RED SKULL已經好好笑

有無人期待之後Disney+ marvel劇集？

新隊長飛隼+巴奇個故

上一集Thanos 嘅無敵係寶石同埋佢對snap嘅信念營造，今次Thanos嘅無敵係軍隊，所以變咗罐頭式奸角

最尾CA返去1970年同peggy過人世真係好正
CA 集集都有講對舊情人念念不忘
有對應到老左peggy 話結左一次婚
原來果個就係未來時間線嘅CA

我覺得靚過長髮好多

係新Asgard 嚟，嗰個村莊

佢跟返漫畫

醒返就已經係thanos架spaceship嚟咗地球 ds用嗰段時間集齊其他化咗灰嘅人 但呢5年對化咗灰嘅嚟講只係過咗一秒 所以應該係未知咩事

Vision先冇人記得
Wanda好慘

應該唔知？如果情況咁急要幫拖
好難想像奇異博士仲同人解釋thanos唔係thanos

汎合金係隕石黎
所以外星人有都好正常

Disney會出劇集講Loki

咁要還原好耐喎

想睇SW同Vision 仲有Loki個故多啲

求其話6石SNAP既等價交換>>>time stone 得唔得

咁究竟主線世界個古一見 dr. strange 第一次之前有否見個 Prof. Hulk / Bruce

係因為cm 打爆咗Thanos 嘅飛船跌咗落海，激起左海浪，所以佢要頂住

真係唔知

去到個時間點放低舊石就走人？

期待scarlet witch對波

唯有當係用左就入唔到true end
其實都知點講有d位實講唔通
所以一早用14000605封死晒d逃生門算

同埋就算知唔知發生咩事
目的都係打thanos

仆街好撚正啊

Who fucking care

佢應該係話開住個portal送走啲水就唔使頂住

正常係無

唔知有冇人講過 BW同hawkeye去vormir前話呢度離budapest好遠 致敬番Avenger 1佢地提起過佢地去budapest做過任務

即使唔係原裝盾 但係都係vibranium

冇追一日po
之前唔係話gamora會拍gotg3咩？

佢地保護地球 一有變動一定會留意
就正如loki係名單上人物 一落地球就即時被捉走

果個係再上一個時空嘅CA嚟

有沒諗過係伏筆

nebula跟佢地返嚟開咗部機
thanos用傳送液將成架機將自己同軍隊一齊運過嚟
我覺得冇bug

佢長期fit到pk

其實有無諗過⋯
蟻俠之所以返到現實世界，其實係一個局⋯
果隻老鼠，係黎自迪士尼⋯⋯

6,7,8,9都仲得
（不過已經唔係我心目中既avg）

Avengers 6

Marvel衰在冇Aquaman

其實CA本身唔係長生不死架咩🤔？

可能太多唔得（？）

唔知有冇人講過 old ca比盾sam果幕，ca帶住結婚戎指

出loki劇集呀嘛

因為佢知道true end 佢要做送水佬

希望BW個人電影會解釋Budapest 係咩事

其實我覺得佢解釋得好好
亦都比埋例子
但唔係個個都明,或者仲用返另一套理論去講

其實今集唔係好好睇 不過當了左心結 11年marvel 系列完
開新story line

time travel片用平衡世界理論解係易明，但係其實係無限多bug
就算唔講Time stone直接用會有bug
DS可以睇未來但係唔講得呢件事已經超級奇怪
如果話佢睇果一刻已經係新平衡宇宙咁好怪

命運石之門果種世界線收束合理好多
宇宙得一個，但係當有人做咗會影響未來/過去嘅事就會郁到世界線

佢話佢係build a bear
Bab係自己整毛公仔個啲workshop
而又真係有聯同marvel出毛公仔

咁奇異博士知唔知？
佢師傅就話睇唔到死後嘅世界，咁奇異博士睇唔睇到？
除非佢睇到，如果唔係佢都未必知thanos唔係thanos

好明顯啦，戲入面SAM都見到之問再問CAP

世界太多賤（有心劇透）
同蠢（冇心但劇透左）嘅人

所以都真係喇喇臨睇

zoe佢好似同時要拍阿凡達
趕得切返黎就拍

話曬上次比人特襲先插到心口

完勝

有見到

拍avatar 唔肯定返唔返

點會唔知

認真冇留意 比盾果刻淨係諗黑人隊長係咪講緊d社會議題
同埋電影打鬥尾斷影住女嘅superhero都係

佢血清係等佢無咁快老
個陣佢已經成一百歲啦

係，但有時覺得講得太快，未消化到就已經轉另一幕

想知2019 Thanos如果知道啪完手指
個世界因為人忘記唔到過去而冇變好
佢會點做？ 好似2014咁決定啪多次造個新世界出嚟？

可能無限手套先有呢個function

咁仲係唔係Vibranium做？
BP wakana 嗰度應該仲有人未死可 access 到 ？

其實ds有好多位可以發揮開portal送走架時光機車 開portal搶手套再送走 用呢個方法cm就唔使衝過去跌手套再搶輸 im可能都唔使死

串以前啲time travel電影同埋古一同HULK對話，好似已經講哂MCU成個時間觀
不過有無人記得哂佢地嘅對話

由上集開始就係用呢句ban晒其他可能性，根本就無解釋到點解唔work

Jason Momoa過黎Marvel

佢帶曬所有人黎幫拖嗰下好型 仲要問Wong會唔會太少人

上網已經有全片既偷拍版睇
雖然琴日睇左 但再睇返最終戰真係正

Ds咪睇咗得佢知咩事

想知有冇人知道/留意到Stan Lee客串

唔係連爆炸都還原埋咩？

有時啲劇透真係好難避
Marvel個ig啲人係comment都係咁爆
呢到有時又未改得切標題 所以真係早睇早著

以為下任會係Bucky

驚奇隊長短髮唔好睇，長髮中分將佢包包臉遮住了一啲就好好多, 短髮成個男人咁

吓 仲衰過d TB

其實係講得太快 但古一已經用埋圖像去表達
重點就係 過去既改變唔會令到現在改變
而係會出現一個新既平衡宇宙

不過今次電影既重點唔係平衡宇宙,而係初代復仇者
帶出平衡宇宙我覺得係為第4階段 第5階段鋪路

頭先開youtube已經見到幾段i am ironman偷拍

真係留意唔到 可莫耳講下邊一幕客串左

Far From Home之後就以後都冇喇

Ironman 返去軍校偷魔方前的一刻

係囉求其將個手套用portal扔去第二到係咪冇人攞到

廢老😂😂😂

1970一開頭架車，瞓撚咗？

btw 想知漫畫第二代ca係falcon定bucky?

我覺得如果之後仲要ca出場既話
俾bucky做會好過falcon
bucky有好多描寫，可以令二代ca有更多深度
但falcon少好多

七十年代個陣

仲有我覺得有個位係致敬緊 DS裏面 古一臨死前話睇唔穿DS嘅未來話佢有無限嘅可能性 本身由唔想俾粒石HULK 都即刻俾咗

開平衡宇宙就可以唔駛理連貫性同bug
啲故仔放膽咁去拍
有好有唔好

其實用返電影所講既理論去諗
老ca出現都係得2個可能

望唔到咪唔明sam問佢啲野

局部時空逆轉之技能，唔影響世界主線，咁睇？

根本就送石埋佢身 假如送走手套 無乜可能會打輸呢場仗 cm一個已經夠清場

知道了！車入邊副駕駛位有條女果幕

其實雖然打得好型
但現場avengers應該係下風緊

等緊cap vs thanos army wallpaper

要解實係咁解但用第二個角度睇究竟呢個方法係咪真係唔work呢

送走個手套
再送埋hulk
再叫hulk啪一次
咁就bbq ending

DS 睇完1400萬個未來可能性，但唔講因爲佢知道唯一打敗thanos嘅機會就係tony要死，所以佢驚講咗出嚟tony就未必肯捨身取義。that’s why thanos喺iw就嚟殺死tony嗰陣 寧願比粒石thanos都要保住tony條命

最終戰打打吓趕住還石，但係最尾都係打完晒先還都未遲

其實點解咁多人miss啲重要位，係留意唔到定眨眼耐到miss左

Iron Man死個下 真係喊到仆街

唔清 圈下5個銀點出黎得唔得
二刷個時留意下

Daddy

鍋物仙: Nice, Thanos has a retirement plan

I love you 3000

佢能力太勁 其實我地9講都可以講到好多方法

所以唯一解釋就係 佢知道咁樣先可以成功
其他都係失敗 因為佢睇曬所有可能

反而多人唔識/冇留意ken cheong 同 russo

應該係呢個講法
同埋範圍都有限
如果唔係淨係問古一要time stone
轉鳩哂d灰變做人用完還返就完

其實故事上冇說服力。

算合情理啦。
估下 avg 2 嘅時候佢係唔係扮拎唔起仲好

CA點解突然識用雷神槌

咁既話thor 咪冇左專門技能

BW死咗真係無諗到

未睇個日我真係專登唔上連登

大家都係伏米亞 犧牲者 架摩娜 可以翻生，黑寡婦為左救大家都犧牲了

Run from it. Dread from it. Destiny still arrive

ds頂緊洪水，分唔到身，佢都只係有機會舉起食指比im睇

你記唔記得thor3 odin講咩

啱 雷神或者Captain Marvel啪手指都唔會死啦 點解要Tony啪？ 因為只得呢個可能性先贏到

以為最尾會整返生

上到Garden，肥仔一野斬左thanos個頭之後，畫面黑左陣。呢個時候，坐我前面一排8個毒毒中學雞，幾個一齊話 : 噢打完，走得。

致敬漫畫

Thor唔用武器都可以通電同埋身體能力俾ca強
不過好小學雞唔肯揸細槌

我係im舉中指比佢睇
我係im個下真係屌出聲

那時斬頭純粹只是發洩，大勢已去

蜘蛛俠秒殺模式嗰下好正

呢個setting真係屈機
有時提出d合理推斷 一句話ds見到個ending唔work就收晒皮

Loki個d應該都係再拍？
雖然唔係對劇情有推進

vision真係無出現過

佢唔想搞到Thor落唔到台姐 個錘應該係一係可以輕鬆舉起 一係就好似Hulk Ironman咁用曬力同有科技幫都舉唔起 唔會好似Cap咁郁得嗰小小 而Thor今集都有話佢一早知Cap係舉得起個錘

呢個真，尋日睇完仲消化緊nat同daddy就咁冇左，daddy估到但nat真係估唔到

個下其實好絕望，無哂所有方法救返啲人出黎
ANTMAN救世主

已經唔係原本果個 嚴格黎講唔算翻生

致敬位黎講

Ca3 hawkeye 向黑豹自介黑豹話唔care 佢係邊個, 但今次打果時黑豹有叫hawkeye 個名算唔算?

唔會啦 第一次拎都唔知自己拎唔拎得起 點扮應該真係郁少少嘅 佢未夠worthy姐

講左拍電視劇
應該係行佢轉走左既平行時空

個手套用納米技術架嘛，由右手變左手囉

睇緊中途都要po ig story, 港女

Strange擋緊啲海水
唔擋一早浸死哂

換返BW返嚟

佢兩個爭住去死個陣我勁緊張，心諗兩個都唔死得唔得呀！！！

最終戰果個thanos 係邊個時間點黎

點解一粒石都冇

有個唔知有無人講過
打機個位！Thor幫個frd出頭話飛去佢屋企 挖隻眼塞入屎眼
應該回應翻iw rocket比隻眼Thor 叫thor洗一洗先塞入去
話自己係逃走時候將隻眼塞入....

Rocket無講塞去邊就到左nidavellir

算
一睇到個刻我即刻諗緊點解會知佢叫咩名
明明iw都無鷹眼

Doctor Strange 最尾竪起一隻手指比tony 睇，終於話比佢聽靠佢係唯一嘅end game

2014

一出現番就攞 storm breaker 斬佢個頭

其實淨係傳一次ca點去唔同時間點還
佢地借嘅時間都唔同
一直等？有d地方仲要外太空
冇不停來回傳送其實還都好麻煩

仲要正確時間點先冇影響人地世界
如果唔係計準哂六石一借完
一瞬間之後嘅時間點去還都冇意思

如果nat都可以舉吓槌就好

唔係呢個問題

平衡宇宙論最大問題係根據個理論本身，多元宇宙係無窮無盡咁多
DS睇完1400萬個可能性，當刻其實已經係創造緊一個新嘅平衡宇宙
如果接受呢個說法，咁其實所有咩"唔講得係因為驚講咗未來就會有變"就通通不成立，因為當有人預視未來果一刻，已經係一個新嘅時間線

所以無論點都好，真HAPPY END就係試到用Time stone playback到有一個唔洗im啪手指嘅平衡時空
反正觀眾視角宇宙入面嘅主角已經有一部分唔係之前電影入面同一個宇宙嘅主角

唔係第一日睇真係唔好上網

好似好正

隻老鼠先係救世主。。。唔覺意放antman出黎，先會有時光機出現

佢d師兄弟去晒邊？擋洪水Wong都做到啦

我都以為nat會有機舉下錘，點知依家真係冇機會了

如果佢睇過結局 應該唔使人提 自動波去飛去擋

係驚比THANOS搶返

civil war呀

係隻老鼠至真

homecoming個陣畫個幅畫im同鷹眼係今集個造型

講故唔好駁故
DS睇返A3既實力，今集佢一個人夠撚鳩滅霸
但要擋洪水隻手唔得閒

兩個爭個時我都估係鷹眼，點知Nat...

隻手帶可以改時間

開樣啦

其實係回收部量子領域通道個垃圾佬至真

Thanos發現啪唔到手指果下好多人都笑左
到tony啪手指死果到全場靜晒

幾十個英雄都可以比thanos 搶返，整到tony要死

但鷹眼都冇返newyork

3000係點黎?

Tony死左個陣好多人喊到好勁，但我冇，只係好sad。但當Happy同Tony個女講 : 你老豆都好中意食cheese burgar... 我喊到仆街

Av3嘅主角係thanos
Av4嘅主角就元祖六位

Morgan同im講

其實AVG4 已經簡單易明\
都仲咁多人睇唔明

Wanda 睇來勁過CM

有超能力的變種人係屈機，好有戰傈龍卷的感覺

Ironman有句類似 he made it for you喎
仲有佢叫隊長低調係因為佢剩係幫隊長帶裝備 冇幫其他人帶？

我夜晚睇
朝早一開連登見到復仇者POST就即刻關APP
廢事比人劇透無晒引

好多致敬位都好明顯，班友講到發現新大陸咁

2014果陣唔係最少有power stone?

I am Ironman

我同Daddy講既，佢仲話I love you3000咁勁啊？
你可能需要二刷

應該係話DS由睇住未來果下已經行緊去endgame條路，交石都係endgame既必要條件然後先會有snap finger 甚至去到五年後既所有事情 所以唔係為左保住tony條命 而係跟緊唯一勝利既路線行緊

如果淨係驚畀thanos搶番，captain marvel拎住飛上太空已經冇人搶倒

一路睇一路等緊佢出返嚟

有撚咩
power stone喺xander啊

我諗只要粒石係番果個空間就得?
咩形式回歸唔重要
果個時空之後發生既thor2, ca2, etc同我地睇既未必100%一樣

hawkeye全集係咪冇拉過弓黎射敵人 用黎攻擊既箭全部用手掉

俾war machine帶走咗啦係nebula同以前嘅自己同步咗先俾人發現嘛

Iron man 咁偉大自我犧牲不愧我打機課金比佢買新裝甲，其實係儲備了很久的寶石💎換來的

我都係
好彩今日朝早就得閒睇
尋日完全無玩電話

見到Clint同Nat去攞soul stone已經心諗佢地可以點換
雖然當下內心係情願Clint犧牲
但片頭見到Clint同屋企人嘅溫馨畫面
都明白點解Nat堅持犧牲自己
不惜一切代價去換石救宇宙

套戲Bw同咁多個人開視象果幕
CM叫War machine 小心d
係咪算係跟番漫畫個感情綫

今日有冇食cheeseburger呀

starload果時先去偷石

都講唔通啦
上集DS可以將成粒time stone收埋，滅霸都冇佢符
一早搵佢將手套收埋，根住冚家專手對付佢，佢輸左9世啦
都係果句啦，講故唔好駁故

其實cm直接帶套啪搞店
Cm能力可能同thanos啪完一樣，損下手臂就ok
我都知d人會點覆架啦，千萬份機會呀嘛 一定要tony啪先得到
劇情上真係唔夠說服力，直接跳出第四面牆講因為我完約可能更有說服力

本身俾gotg1 sl拎左架啵
今次就wm同藍妹阻止左sl,然後拎左返去而家

Odin: whosever holds this hammer, if he be worthy, he can process the power of Thor

daddy雖然不捨 但都有心理準備
BW...

有依家變左I miss you 3000

Ds根本avengers總軍司
魔攻又高 守都唔差
離緊新phase應該佢佔好重

無限之箭

好似好多係致敬近期漫畫位？ 我係呢到睇曬 唔知係咪全部準

最後大戰冇avg1,2嗰種圍圈擺pose shot有少少可惜

Tony 臨尾同 Dr. Strange 對望暗示得返一個option 嗰幕幾型

Agree上面果點，好似量子力學講咁，由measure結果果一下，已經影響左果結果

但如果戲中用依果theory，就搞到成件事超亂

都係果句
玩親平行時空一定有bug
套嘢無夾硬解已經算係咁

same乖啦瞓啦morgan

Wanda爆發果下好柒正

無追post

仲有coulson無出過場有無人講？

對波好正

Nat跌落去訓係地個下，個心真係裂左

結果論包底的確幾冇癮

用刀斬怪

開頭講佢地去拎soul stone就心諗仆街。。。

我覺得佢話講咗出嚟就唔會發生係講緊DS變灰前唔講之後要點做

佢比TIME STONE出黎 係為左保住TONY條命

因為TONY一死就乜都玩完

點解可以tony偷thanos六粒寶石去自己套甲?

冇bedtime story

CM根本太屈機。佢一早整爆個太空船同打Thanos 既話一早完場啦

我覺得就算strange唔救tony
thanos上集殺完tony一樣有其他方法拎strange粒石
條友迫供高手黎, 又冷血

嗰下已經估BW一定唔會俾Hawkeye死

當佢係bug算因為im返去都唔suppose比人發現

個下我未裂
因為我仲有一絲希望覺得唔係真
覺得佢會出返嚟

諗諗下其實垃圾廠入邊隻老鼠先係救世主
如果隻老鼠唔經過 唔爬上架車就唔會踩到粒掣
如果粒掣冇開 蟻俠又唔會出黎
如果蟻俠冇出黎 又唔會開到量子隧道
如果冇開到量子隧道 班英雄就穿越唔到時空
如果班英雄穿越唔到時空 就救唔到世界

利申 純粹當笑話 岩岩睇完 沖涼先諗起幾好笑

Tony 話my dad made it for you for a reason?

本身個手套都係tony整
屌你二刷啦

所以羅素兄弟真係好屈
明好多好深ga位都可以拍到咁易明白
所以真係好勁

現役所有MCU英雄實力最少top 3之一

不過後尾諗翻如果係Nebula同窩勿先去，都唔熟唔會攞到

唔同人？

仲有coulson呀

夾硬講就係傳送完會比第個壞人搶到
仲大獲過而家/一樣比人亂用
不過ds句野真係萬能

等等 即係攞到soul stone嘅條件係要有一對a愛b嘅組合同時在場 唔係嘅話去到都係白費

唔係有人話因為disney拍 所以

唔係撻一下手指就無一半生物？
點解iron man 一撻 靜係會消失哂啲敵人？
而隊友無事。
係我miss 左啲野 定乜。我有去一次廁所

Ha

其實幾興幸係russo bro拍a3同a4
你話繼續俾a1同a2既導演拍就真係

所以我覺Russo brother安排cm安排好好
佢係裡面既作用將佢能力最少化
唔會出現justice league最後superman清場既情況

cm唔拎手套去打thanos已經贏咗
完全係送石

冇錯..2019果個gamora已經返唔到來
2014果個根本失去意義..

一定有 炸左Averager大樓下邊隧道咪射左一箭 睇後面有咩怪 同埋係靈魂之石果到都射左一箭炸左一炸BW

ironman 裝甲戲份太小

因為之前thanos攞gamora去換個陣好似有講過不可逆轉所以個下個心真係裂左

撻手指係許願

唔似中途喎
後面着晒燈
最多都應該係播緊end credits

其實本身未玩平行時空前，本身時間線都有個「8年前」嘅bug

連登仔整係識上帝模式睇套戲
所以屌你都廢事

呢個我都覺 可能上集太多

同埋有無人覺得hawkeye自己去打罪犯個下個造型同佢做既野 同green arrow一樣

咁你覺得點解hulk啪一下啲人又會返返嚟？

咪就係照明同射自己友囉冇射過敵人wo

正義聯盟咩
收尾收到咁ON9 真係分分鐘比人恐襲總部都似

彩蛋：bw開完視像會議，ca入嚟搵佢吹水，右下張木凳放咗對芭蕾舞鞋

CM，DS，SW 3個今集一個人都可能打得贏滅霸
又冇石，滅霸對魔攻冇符

6粒石係龍珠黎
集齊左就可以心想事成

新甲唯一一下有印象就係
叫thor比d電佢

帶手套後想邊個死就邊個死 ，好似係

冇追晒post, 有人問過麻煩屌細力啲
點解a3 thor用stormbreaker都可以差啲劈死齊石thanos
但a4 thor用兩把野都打唔贏冇石thanos?

Nano tech主要嘅功能都上集講咗 反而佢叫thor打佢嗰個武器好想睇多啲

完字幕仲有彩蛋睇

Antman係咁踢Thanos都得

得啦知你好勁好叻叻豬啊可唔可以幫你含

一定唔會拍到咁好姐
唔洗咁樣踩佢啦

係 除非你愛red skull

SW打到Thanos要開空襲先甩到身

CM係輸俾粒power stone

加captain marvel落去avengers真係有啲無謂
本身能力屈晒機，但係故事性上又唔可以畀佢太屈機
最後就唯有兩頭唔到岸，除咗帶ironman返屋企同炸太空船之外就咩都冇做過咁制

我屌。av3 個陣 我以為集齊一套 就消失一半生物。個手套靜係可以撻一次。

邊條垃圾呃9我

因為肥左

其實你地成日話如果點樣點樣
邊個邊個就唔洗死, 一早贏
一個故事點樣演繹有幾百個方法
導演就簡左一種
唔明有咩好爭論
你話如果冇左隻手轉過頭畫面有番隻手
呢D bug就有問題

過左5年 多左個肚腩仲要掛住日日打機mode

...
果六粒石係龍珠
集齊可以實現使用者願望
代價係使用者要承受發功既衝擊
正常人一下就收皮
Hulk thanos 呢d身體質素高既咪可以用多過一次
明未

1偷襲
2肥+久疏戰陣

其實xxx直接帶套啪搞掂上集iw其實thor一嘢斬到搞掂，其實收埋vision唔俾thanos搵到搞掂你要駁故任何一套戲你都可以搵到位駁啦

因為大肚腩

真係唔屌唔鬆化
你試下5年唔操日日飲啤酒會點

留返比captain上位啦
iron man型左太耐啦

純格鬥打唔掂，好似sw全用魔法就壓過

佢認真打嘅話
套戲5分鐘就完

果套都係新甲
但冇A3著眼新武器功能等
仲諗住佢今次有命返黎，對套甲會有咩改進著去報仇，加上造形係跟返漫畫原作個look，點知又係乜都冇提

同意avg 3嘅隊長戲份10分鐘都無

a1好開創性
但a2真心一般
4集我都係得a2無二刷三刷

好驚喺度問問題要比毒撚屌

就算定到位
但唔洗再用液體+部機傳送？

仲以為佢一爆seed 對眼放電時個身形會同時變到以前咁

仲有上集既thor

係，好鍾意果段打戲
睇到滅霸係怕左佢地兩個

同意
要去爭論演繹方法 根本所有電影都可以係bug

咁攞石嘅時候同古一講咁耐野仲講埋俾古一知"未來"發生咩事，咁應該係重大事件，應該點都會爆多個平衡宇宙...

其實我覺得IM同BW呢D魅力型角色
唔寫死佢地 佢地就會變廢老
咁既結局會SHOW到歲月不留人
唔係好襯佢地

跟住就話有人係咁駁就等於劇情無說服力

今集開始，咪都話Thanos撻第二次，自己毀石，證明可以做咩係自己諗架姐

無操野既後果

佢a3都係突然係天偷襲
thanos岩岩齊石鬆毛鬆翼先反應唔切/做錯決定姐
正面隻揪thor一定輸

背脊吸雷神既電算唔算？

你有冇帶個腦去睇戲?

由一開始都講集齊6粒石想點都得
一半生物清失係thanos想要既結果
撻手指只係present手法 同埋 向漫畫致敬

thanos 冇 tony 整嘅時空穩定手帶又點解成功穿到？

應該都計

屌

睇黎要2刷

主角黎講真係唔夠，講下佢d高科技，穿插係搵搵寶石都好啊

奧創

最尾有幕全女英雄，感覺女仲勁過男咁

cm能力屈機，
女巫又差d淩空剝Thanos光豬

cm個表現其實已經夠
今集最想睇其實係初代avengers解決埋呢單野 正式比一個時代既總結我地

其實咪有條友繼承yondu支野既
一下隊死thanos都得啦

四個字：劇情需要

屌你nebula係搶咗未來既nebula手帶先有支紅色野

突然醒起喺avg3太空船入面ds問過im係咪可以帶佢哋返去但今集自己開portal返咗地球

Joss 根本唔識點處理boss 戰

其實第一集打loki根本無boss戰可言，但hulk秒佢個幕拍得好睇好笑 接受到

第二集奧創一幕3人死光就差唔多收左佢皮 最後hulk加個拳完全笑唔出 就已經開始接受唔到了

正義聯盟更加唔洗講啦

換導演差好遠囉認真。

時間好有限

根本小學雞唔知咩叫bug.
係又bug，唔係又bug

佢入stark 大樓個陣可以穿透玻璃

James Gun係咪一早知結局？
佢好早就寫好GOTG3，即係會講佢哋去搵Gamora？

直情冇cm好過又唔係受歡迎又唔係有咩作為

所以一用russo bro就推到高峰

其實撻手指呢下象徵住許願
Tony 都千叮萬囑同Hulk 講過
撻手指前要諗住被消失既人返嚟
而唔係將時間返番去五年前（為左保護佢屋企人）

真呀 呢兩集boss戰 都好正

ca同im 番去av1 再番1970都係改時間直接飛

唔知羅素拍A2會點呢
奧創個trailer真係好好J

風格問題
套戲本身想拍到好絕望咁
但偏偏Joss Whedon就鐘意瘋狂落quips
搞到套戲不倫不類
不過佢都有啲位做得好
成班人試舉錘仔同Hawkeye屋企呢兩幕係佢先拍得出

官方好似想係phrase4,5整佢做主導角色
（屌我都覺好唔掂）

全女班幾驚喜

有到唔係好明
之後點會仲有gamora??
佢一早已經死左 唔關啪手指事
hulk啪完佢都唔會番到黎
咁應該得番2014既gamora.
但ca還左石唔係應該得番一條本身既平衡線?
咁2019既gamora一早死左, 2014仲點繼續落去
呢到諗唔明

呢幕睇到心入面屌左一聲
hard sell女權撚

奧創同thanos crossover

其實wanda有冇可能係xmen度出現？

撻手指係有限制嘅許願
例如用嚟換靈魂石嘅人變唔返出嚟（hulk試過）

女子組大合照

仲有黑人隊長添

呢到已經開創咗個平衡世界

搵得到Russo bro同James Gunn真係Marvel最英明嘅決策之一嚟

唔知係咪睇錯

玻璃好似係碎左wor
其實仲有叫雷神電佢 強化光束

要死一個都估到係佢
話哂鷹眼有老婆仔女 ，佢死之後Cap問人Nat有無親人，聽落仲慘
同埋知佢會開前傳，所以已有機會估到係佢死

剛睇完
我知im完約要整死佢
但想問，點解佢拎左6粒石後仲要撻手指，基本上一粒都夠屌打成個星球既生物，逐粒逐粒拆出黎，慢慢sm 支軍隊都得，點解要撻手指去送死？

向奧巴馬致敬

如果avg 5,6,7都係russo bro就可能睇一次

都岩嘅 美國首位黑人總統

諗起hulk揸流灘嗰幕

角色唔討好 能力係強但係自大又目中無人 串過馬撚
演員就仲小器過個角色
宇宙仲有咁多planets需要佢 地球留返比新一代avengers得架啦 佢上左太空可以唔洗再返黎

有冇巴打三刷咗？

豬豬俠

其實個陣情況好危急
已經無時間俾你諗

但果時未有nanotech開背甲既設計

用mind stone fake自己愛佢 踢佢落去

唔好再講如果點點點，im就唔洗送死
講故真係唔好駁故

呢套2刷基本 3刷以上真fan

我對falcon & winter soldier既興趣仲大過avengers

點估到試舉錘仔會成為今集既伏筆
ca拎錘個下成個戲院嘩出黎

我想4刷
大戰真係要戲院睇先得
買碟已經無咗個震撼

Far from home 係咪承接endgame

CM短頭髮正好多

最尾大戰曬冷 D人出番曬黎果一幕

係wo

有樣覺得好唔合理
Tony搶左粒石個陣
點解thanos重可以唔知去啪手指
講到六粒石個能量咁大
搶左都feel唔到！？

如果跟番gotg第一集，凡人用一粒都應該會受唔著

第一條公開trailer(好似係)
captain 叫 Nat 用個 pager keep repeat sending signal 話想知fury 搵緊邊個
之後cm 黎到
問where is fury

vision唔係人, 係機械

之前我知漫畫cap有舉過
真係無諗到電影直頭用到出神入化

見到有人單挑屈下thanos都幾過癮

endgame完咗5分鐘後

估唔到單眼佬一句對白都冇

討論下各種可能性都可以既

因為呢個thanos係第一次戴 連石都未拎過？
唔知戴完會扯旗都正常

其實6粒石點偷係咪吸佢埋黎

呢個唔係CM彩蛋咩

集集隊長都比人話行行企企
今次有埋神力
勁撚過thor
型過iw thor救全家個幕

Ultron 套戲就麻麻
但係成個mcu裡面好重要
Tony比sw控制 睇到果堆滅世畫面 從而希望建立鋼鐵部隊但比ca ban
引申到之後既civil war

avg vs xmen呢？
雖然呢個分分鐘要等到2046

葬禮hill隔離，im3青年後面 嗰個阿叔乜水

我記得本身話無佢份
有最後一幕已經好好

tony 死先會贏

都無需講啦
留番蜘蛛俠2講

國務卿

其實2023年已經係全新既世界
我理解係

可能我記錯？

係cm彩蛋
應該叫大家腦補曬中間解釋番俾cm發生咩事 唔拍多餘野 一開波直接救tony

你係3dimax咁刷？

作為cap fan boy真係出曬水
二刷為左睇呢段combo

Nick fury 仲有幾多份片約

有無詳細樣睇下？

Cm串串貢 成套戲有咩作為

一腳踩撚到佢變柿餅

其實起泰坦星打完 thanos傳送去地球之後佢都已經可以開portal 明明可以返地球幫手 ironman又重傷 可以返地球一定返左先啦 開portal只係需要幾秒 果時thanos起地球都打左成5分鐘先至snap

黑人隊長同女子組avengers真係好反感
無必要特登講娘子軍好勁呀。你放cm同sw單挑thanos已經夠哂型啦，係要加多一幕黎俾女權撚自high

本身你唔特登提，觀眾心目中已經覺得avengers 不論男女都係超級英雄，平身就係平等。但你特登做呢個畫面出黎，政治正確意味濃到

紅女巫好正 係咁夾波波

會掛話哂磁力王係佢老豆

仲有好似I like this one
之後拉遠雷神笑，個個shot 冇左

係thanos手套上粒子鬆開啲石，瞬間附落im手

已三刷

google前淨係答到你蜘蛛俠2有佢份

屌⋯⋯特登寫到雷神變廢老
復3齊石thanos都要比雷神迫到即啪手指
復4齊兩把野去挑thanos都比人差d ko

Bring me Thanos??

CA拎把鎚已經打到thanos啪啪聲
搵番復3個雷神應該一早ko thanos

avg vs xmen吸引到連狼人都話想重新join返
rdj應該都唔會唔join多次

1400萬

正義又屈機又正直嘅角色好難拍得好睇
就算搵另一個靚女做都一樣

真係唔捨得IM
每次睇都係最期待佢上甲既過程

雖然iw講過要犧牲最愛嘅人先可以拎到
但有一刻諗住佢地會一齊掉red skull落去 a soul for a soul

ca3trailer 有啦

咁又公道d起碼打爛左架大船
如果唔係全部死鳩哂都似

諗緊佢今年71 歲
唔知頂唔頂到AVG 5 或者之後AVX 佢再出場

重睇啦
咪扯左旗囉，不過甩左d石之嘛

輕鬆打低架spaceship 都唔夠？唔好為反而反啦

復3係偷襲
復4thanos食飽晒抖夠坐定定立晒架餐

自己睇番hulk, 美隊3, 復3啦 佢都有對白

隨著《復仇者聯盟：終局之戰》在本週正式上映，Marvel Studios日前也在官方Twitter頁面上公布了本系列過往電影的一系列隱藏片尾，其中《驚奇隊長》的片段自然也引發了粉絲們的另一波討論。

在這個片段裡，接獲求救訊號的卡蘿˙丹佛斯（Carol Danvers）抵達了復仇者聯盟（Avengers）的紐約上州總部，並一臉困惑又帶著驚恐地詢問尼克˙福瑞（Nick Fury）究竟上哪去了。有趣的是，《復仇者聯盟：終局之戰》的製作其實早於《驚奇隊長》，因此在拍攝過程中，飾演卡蘿的布麗˙拉森（Brie Larson）本人其實對這個鏡頭完全狀況外。

日前在吉米˙費倫（Jimmy Fallon）的脫口秀上，布麗逗趣地回顧了當時片場的情景：

「那時我根本不知道自己是在拍《驚奇隊長》的片尾片段，我甚至連自己在拍些什麼都不知道。片場根本一個人也沒有，就我自己一個站在綠幕前面。」

「然後我走過去時，他們說：『動作快！我們會快速把鏡頭掃到妳面前，然後你要說：「福瑞上哪去了？」』我說：『酷，很好很好，我懂了。』接著他們便把鏡頭快速轉了過來，然後我便說：『......等等，可是尼克到底上哪去了？他有......在這個房間裡嗎？』」

「我到底在什麼房間裡啊？還是說他人在其他房間？『福瑞！你有在那裡嗎！』還是說他其實是在另一個宇宙之類的......？然後他們的回答是：『他已經徹底不在了。』我便心想：看來這意味著他已經......死掉了（小聲）。」

「接下來呢，他們又說：『很好，當你把台詞說完之後，你可以再環視一下房間裡的其他人嗎？』我只好又問：『好喔，所以到底房間裡還有哪些人......？』他們只說：『有五個。』我說：『嗯，可以貼個膠帶幫我標記一下嗎？』他們照做了。於是我只能對著鏡頭說：『福瑞上哪去了？』然後就......（面無表情，困惑地環顧四周）」

現在我們都知道，為什麼電影裡卡蘿的反應會如此地充滿說服力了。

關於這段逗趣的訪談影片，請見以下連結：

《驚奇隊長》隱藏片尾：

原來綠幕 片尾仲好戲過片入面

sor
聽日會重刷

XMEN都要第5階段先有..
咁avg vs xmen
到時狼人同RDJ都65啦

越睇越正

點解唔係winter soldier做ca
黑鬼有咩料做

我覺得短髮成個登台家燕媽媽咁
個陰個大波浪，好似返去80年代
要吹一大輪，再加髮蠟先做到呢個唔塌嘅效果

或者可能真係得
但係ds未睇到囉

CM既技能都係爆飛船

Nat真係好正女仔都覺得佢正

又係喎
數少左佢

真
cm表現收貨 不過可以solo多陣仲好
出幾下光子衝撃
不過今次個look幾有意思 black widow先係leader 班女入面而cm就轉用ms marvel look

其實點解唔偷eternal flame 返黎復活Tony

但短依個造型有意思

其實14000000無話係所有既可能性

奧斯卡影后點會唔好戲

DS出場問齊人未 王問佢仲嫌唔夠人多個下好好笑

點解之前又話要去揾人整對手套先駕馭到啲石嘅力量
依家ironman求其整隻手套都可以用嚟裝石

女巫正d

反而初頭諗過會唔會好撚老土 兩個一齊跳 因為大家都愛大家 跟住兩個都唔洗死又拎到石

啲石無晒聖所係咪奶野

你當ironman流架？

重睇就梗架啦
甩左都扯到旗！？
唔係個六粒石個能量先扯到架咩？

thor3復活個條友本身身體都係火黎，daddy肉體咁會即場火化左

狼人很定左唔會再拍架啦，新既fox只會淨番死待係原本演員

因為iron man 真係好勁

正確啲嚟講佢地返去係靠唔同時間點個坐標 每個坐標代表個一個宇宙 tony都講過個手帶係gps

一拳打落太空船都得

成架母艦都俾佢爆左喎

有無諗過要soul stone係一個soul換另一個soul, ca返去用soul stone可以換返bw個soul返黎

劇情需要
依佢A3既實力，今集又係可以屌打冇石既滅霸

擺明係回應緊班fans

自己一個拍

佢有講過如果同avg拍佢有興趣再做

CM，DS，SW 加埋Antman
新四巨頭

舊手套thanos一帶起就高潮
im整果隻一帶就電到仆街

講起王 我最初估係ca死 im會有一幕係婚禮

I knew it !!!!
Cap 型到震

nat熄左會議通話喊，之後cap一入黎一秒堅強個下真係好正

重睇啦
冇佢打爆架船下面啲人死撚晒啦
唔好為反而反先得架
利申 唔鐘意佢

可能啪手指果下連多馬母都變左灰
然後先番黎

仆街 由綠古撻完手指 佢地一路捱打
去到返生出返幫拖開始忍唔住喊左
之後再係IM撻埋手指 停唔到
聽到佢個院都雪雪聲
男嘅鼻涕咳聲都不停有
一路到後面停唔到

咁就10年 都追足avenger
得兩三套無入戲院睇
唔係死忠 不過幾鍾意啲演員
特別係Robert Downey
對IM個角色無咩好感 係因為佢演呢個角色先好睇

踢red skrull落去睇下係咪吹水

好多對白係同fans講

咪係，
由頭到尾都係描寫WS多過黑鬼，
話晒WS都係改做過吖(好似係)，
黑鬼普通人一個平時仲要響基地做看更

睇完 入黎吹水
有無巴打都喊左出黎

Ant man 客串 confirmed

無左招絕光子衝擊
今集女leader一定係nat

我想問CA係咪最後番過去要將啲石放番原位
咁靈魂寶石點放番原位？

勁好戲

甩之前扯 啪之前甩

im一開頭個look老左好多咁

救im係最大作為

古一話只要返到去還石，就唔會產生分支
咁諗諗下其實佢地返去係製造左好多分支出黎
例如：2012 Space Stone比Loki拎走左，2014 Thanos化灰，成個GOTG時間線應該係亂哂
應該係準備Phase 4 進入多元宇宙

【2012 AVG1】
Space Stone ： IronMan，Antman
Mind Stone ： CAP
Time Stone ： Hulk

【2013 THOR2】
Reality Stone ： Thor，Rocket

【2014 GOTG】
Power Stone ： War Machine，Nebula
Soul Stone ： Hawkeye，Black Widow

戲黎講個人認為nat好過SW

End game 終極結局：tony殺完thanos以為完左，過兩日dormammu黎又陷球剷

係，個下真係好Satisfied

睇嗰下已經改變咗可能性 可能唔睇iw就贏咗

Im 個婚禮擺唔成啦

唔講見返red skull
想知cap 點還返soul stone
Nat 死左 還返都唔會返生
同本身soul stone 冇實質形態，係人死左先突然出現

求解

現實黎講可能想捧多個黑人英雄
故事黎講其實WS都已經係個百歲老人

講到個矮人族匠人咁把炮,但原來im都造到

仲要瘦弱晒

外傳，諗住交果陣發現原來係紅骷 即刻開打

俾bucky抖下啦CA唔想傳俾Bucky唔想佢再戰鬥都正常嘅

Robert Downey之後可能係新iron man既回顧到出現
仲有可以學stan lee咁集集做路人

cm救左tony
cm救左tony
cm救左tony

好重要所以要講3次
其次係爆武艦

Time 係咪剩係可以轉死物 vision算半機械

黑人做無問題，但Falcon完全未夠料
Antman都打唔過

講多次hail hydra

鍋物先吧

Nat : see you in a minute

今集點都係nat 以前nat只係識做情婦
依家不得了
olsen都好戲既不過產量少

都唔係好多分支姐
本來平行世界就有無限
佢地&Ancient One 嘅意思只係唔想影響/令到其他世界偏離太多

個下仲要笑住講

比Falcon好過比war machine
終極大茄

Sad到

睇完美隊盾鎚連技好型

im太少show套甲同武器 最後

突然諗到想問 ca一開始同一枱人傾嗰啲人有冇特別

Red skull其實愛隊長 掟佢落去

用上帝視角咁講
因為要特登留俾ironman做mvp

有個係導演自己演出

未追曬啲post
但點解無人講最後pepper 同im講：
we will be fine, you can rest now. (類似，唔太記得)
呢句係為左向im致敬佢救番marvel，同埋佢退左位，marvel都唔會收皮

今集嘅Jane係真係Natalie新拍定係剪之前舊片
佢同Thor無交集 有啲失望
本身見佢有去首影 有啲希望佢有對白

有5年時間擺，女都生埋出黎

咁反無計架喎

應該唔會，呢度嘅壞人都好有美德
Thanos 唔講大話
Dormanmu 就講得出做得到

不過咁講 電影ant man戰力應該都排前列

我反而想問，有冇人記得 Black Widow 喺基地同人開視像會議果陣，Okoye 講果單海底地震，有冇人同我一樣覺得係一條有可能鋪 Namor 嘅伏線？

畢竟漫畫入面佢同 Black Panther 都係光明會成員

都5十幾啦 啲女演先老得明題
Captain 塊面直頭肥左
不過一樣咁大隻
係Thor 慘啲搞到佢肥柒左
有幾幕啲眼水搞到我睇唔清楚以為佢瘦返
綠巨又係 開頭好搞笑 後面爭住戴手套又係催淚

真係要追足avenger 先會好似覺得成套係催緊淚
睇完有種空虛感

有無人知IM個女邊個演
好撚可愛

Ca:喂～原來你黎左呢度丫？
Red:係丫，你黎呢度有咩搞丫？
Ca:無～還石lor
Red:哦～
Ca:唔講住，我仲要還埋其他石先，見到面既話再傾

雖然佢從政府角度出發 但呢條正義撚真係好煩

只係知cm造型 係ms marvel
同埋nat做leader好適合

鍋物先今集又做過Ｄ乜？
呢個先係終極廢柴

是旦啦

咁果把Stormbreaker 夠把炮，3個字都唔使咪又係鑄到出黎

冇咩好討論

我第一眼覺得佢好似Pepper

hail hydra 一野踢redskrull落街

奇異開門高手嚟

完

真係谷肥既話一早穿崩啦 出街比人見到佢肥左咁多都知咩事啦

龍珠 杜拉格斯 條時間線玩法之MA, 一模一樣咁

岩牙

可能del左

無得還😂😂 搵個信得過既人keep

鋪佢同經期隊長既感情線

其實鍾意仲可以帶埋 Fantastic Four 出嚟...

點解要del雷神老母都多戲過佢

Ironman退幕後做執導同股東
仲有出年做主角拍杜立德醫生同福爾摩斯3

佢有屌鳩CM就夠哂,唔洗再做乜

一開波寸過CM 最尾打嗰度佢都冇份

good lucky

勁靚女又cute

擺明舊片

同埋點解Tony會知道1970年SHIELD有齊哂Space Stone同Pym Particle

good luck

主要係thanos 係iw 1 無殺意 今次有

上集佢打鬥根本為左拎石完成使命 最重要係佢soul stone已經感受左痛

今次佢打前講明係要殺哂佢地

個女都咁大佢會唔會冇結婚呀

觀眾睇唔到唔代表冇

新甲出黎 tony你點阿咁就無了

超廢 搵佢同Nebula去，Nebula lead住佢咁

兩支槍仔都唔知殺唔殺到thanos d卒
除左識飛+red wing(除時又係tony整俾佢）

搵cm去直接完場

hottoy又出幾款電影未見過既新甲

War machine 係ironman 接班人呀
佢有裝甲唔駛用盾打拳腳交

我覺得DS寧願死都唔會俾粒石出黎

蟻俠個女點解發育得咁好，5年無見發育到好似十幾年無見咁

說好的永恆族呢？

如果拿SOUL STONE個到係變形合醫同BW去 變形合醫跳落街死唔死得

屌 仲諗住CA入lift會重演返CA2嘅困𨋢鬥
不過用hail hydra過橋又幾順

最靚畫面真係CA 1 vs thanos, 個幕好戰狼300

好期待GOTG3應該係講佢哋去搵Gamora？
Btw，唔記得，Nebula有無去Stark個葬禮

偷埋ironman 3 火人 支針

鬼妹係大得快少少

唔死咁拎唔到soul stone
而bw又係佢愛既人
咁都係要bw死

其實我無咩睇trailer..

係咪有度ca抬棺？

仲有開頭有個字幕打錯，寫左我不懂>我不慬

我應該無眼花，打算重刷imax

用對翼插死左隻大卒

幫手搵Clint好似係
仲有準備同CM發展感情線唔知會唔會有呢
連登最憎嘅兩個Marvel人物一齊，到時應該都幾好笑

如果CM素做得太勁1挑幾
連登仔一定會話整到咁 雷神/CA個D唔洗出場都得啦
依家中規中矩又話又廢之類
連登仔真係難服侍

係有打錯

CA拎鎚個表現已經完勝雷神
跟本迫住比人弱化變廢老

裝備唔太勁,但係好有腦

隊長去2016帶就死Peggy 掟落去得唔得

Nat練槍冇左

thor係gotg3出現

佢對翼當大刀用架

大戰果陣佢係咪真係冇打戲鏡頭
淨係見到佢有份飛

睇翻段片聽到最後一句真係忍唔住喊

打拳無
call bb機

未睇訓唔著
睇完更加訓唔著

無鏡頭

仲要蟻俠食食下野都要俾佢「吉」一句
擺明仲嬲緊美隊3蟻俠變大屈佢機果野

有好多都唔明
Hulk啪第一次手指 所有人復活
之後iron man啪一次 成隊外星人死哂
係咪帶手套果個人想咩人復活 or 咩人死都得

嚇鳩蟻俠

問題係stormbreaker呢把神器係thor搏埋條命開爐先融到啲金屬呀嘛，個重點係個材料同匠人技術呀。個問題都唔係時間

同大陸個劇透一樣

之前試過變盾

what ever it takes 得ca講一次(好似係

究竟可以開到幾多個po

理論上係

全隊暫時見到既銀河守護隊都有

其實套suit幾型既
不過真係唔勁

無握手

仲有批周末先得閒睇嘅未入嚟

老得都好撚快

Tony

即係變asgardians of the galaxy? 唔識漫畫啲嘢
鍾意雷神但唔想佢加入GOTG3 但我諗應該會好似Thor3 咁 Dr Strange 客串下

握手之前導演講咗係fake

好似無Gamora？

都係

最後條片真係

根本反cm d人為反而反

揾第二條友啪手指啪返生tony得唔得？
唔清楚啪手指係咪淨係救到化灰嘅人

Hank pym 都有去
終於放低兩家人嘅仇

哦。。咁都明啲

隊長打到爛盾 一人面對thanos大軍果幕真係型到核爆

next time baby

果一幕真係要攞嚟做wallpaper

意見不合姐 唔係死對頭

蟻俠明明係大功臣之一
提出量子時光機理論
幫手做實驗品
提供僅餘既Pym Particles
修復左架貨van
踩死左大隻佬black order

鍋物先冇Hulk頂住已經比Thanos架船炸死左

唔係話佢廢
係話佢成場no show，除左開頭同大戰

我都有咁諗 但啪果條友一定要力量好大先唔死
Hulk都廢左隻手
普通身體既tony就頂唔到戰死

好正

雖千萬人吾往矣
完美演繹

我知
漫畫都有短髮
但個個人喜好，演員個樣同呢個髮型唔係太襯

啱啱睇完
仆街喊左8次

蟻俠呢個角色真係好得人鐘意
鳩+好笑+唔串+成日俾人串
岩曬連登仔口味

船都上埋點會淨係客串

真係要睇下占巾點度

我一路到最後仲心存一絲希望，fury會好似救agent coulson(佢套劇)咁救Im

根本就岩岩好 如果戲分太多就搶左
元祖個6個人物

咁佢要星際間穿梭，遲出現都正常嘅
同埋廢事佢係度篤眼篤鼻啦，個主角始終係ca im佢哋6個

勁過鍋物先就得

Tony死於total organ failure
要神或者超人類先可以抵禦到

唔係寫好啦咩
最衰佢之前俾人投訴搞到未開拍好想快啲睇

仲要真係有用做實事
又靚仔 痴撚線50歲仲keep到咁

鍋物先係負責周圍串下嘴同運送力量石用

真

唔得 hulk講過話try to bring her back (BW)

但最後.......

原來個角色就係為左送紫石

唔係有料但集集都串柒柒

其實呢集真係完美總結過去21套作品，仲幫之前作品洗白
之前成日笑2014 Thanos只係坐係馬桶上，而家佢就出黎打到飛天

根本佢先係關鍵
A3佢變埋灰，今集拍唔到

之前又話Katherine Langford 會係呢集出現
有冇人知佢做咗咩角色？

美隊3佢俾蟻俠變大一手揸撚住
再fing走果下好爽

Fury啲線，用pager搵CM個位
其實應該係真係咁發生左?如果唔係點會識送返Im去Avengers HQ

其實咁多個入邊
冇左邊個都唔會行唔到呢個結局？

由一開始就冇呢個屈機角色就最好
明明設定屈機，但係為咗唔好太屈就唯有送吓飛船同5秒爆艦

Nebula知拎靈魂石既代價
出發個陣又唔講定

鬼妹早熟

遲下marvel拍埋x-men deadpool 神奇4俠(版權到手)
復仇者拍多廿年都得

冇呢個角色IRONMAN就番唔到地球

未必知
佢淨係知兩個人去一個人翻，未必知Gamora係點死，soul stone要soul for soul

為左寫死ironman, 諗條屎橋弱化雷神做肥仔，你係得嘅

去到雷神呢個級數嘅英雄體質，原來唔操野都會變癈柴

集集都係廢柴黎
CA3仲一大篇偉論等人聽佢支笛

本人Cap 迷都係咁講
Chris 佢左右髮線係明顯比幾年前後左
額頭同眼尾啲紋都多左

但都係咁好J
有鬚冇鬚都好似紫菜同蜜糖BBQ 味shake shake 薯條咁各有風味(誤)

跟本就為屌要屌啦
太多又屌
太少又屌

真

可能驚講左冇人去

佢撚知

又P圖呃我哋

呢個我都想講
佢明知一定要有條友死先拎到石
最後bw死左就喊苦喊忽 即係暗示箭佬死先係最好？
咁點都要有一個死架啦 淨係送佢兩個去其實好慘

冇左avengers是旦一個都輸
咁先係teamwork
唔係大超一個打大佬 一個救晒啲人 一個分開三個母盒

應該佢特登叫BW同HE去 其他組合拿唔到粒石

同埋穿梭係現實咁短時間 黎唔切正常

角色ok
d人應該係屌佢方包臉

我fd話有見到佢係大戰開槍 但我冇印象

慎入

拎靈魂石嗰段我覺得最好睇，未到最後都唔知係邊個犧牲

不過我成日想ca還石嗰時又可以”a soul for a soul”換返BW返離

佢唔知點會同佢姐姐講呀

出太多cm到時變左justice league咁超人收尾
其他人歡呼慶祝
好睇咩

我都係唔明Vision個度
hulk話Vision係集結於佢,Tony,Ultron,mind stone,Jarvis
而黑豹個妹亦都幫佢scan過話可以分離寶石
只不過有幾兆條神經?需要啲時間去處理
最尾Vision比thanos爆頭變咗Black?型態
正路黑豹妹化灰前有保存個啲醫療紀錄
隨時copy返另一個mind stone出黎取代返都得架?
所以到底係可唔可以修復返

無咁屈既角色贏面都無

過埋weekend就會有更加多睇完完全瞓唔著嘅人入嚟瘋狂討論

Agger 而家出親嚟都有大作用

pepper就多

其實變大左嘅Ant man都幾好抽 一錘打爆av1識飛個隻野

出場太多會同隔離JL超人一樣，你自己打哂得啦
所以CM應該都係為Phase 4 多元宇宙敵人準備

morgan

自私d捉其他時間線既頂

拍左廿個scene,其他睇下br到時出碟有無

Vision：幫復

望住各位角色嘅成長真係好感動
有生之年見到MCU真係好

瘋狂唔刷牙

頂，佢淨係知thanos同gamora去vormir拎石
thanos成功左，gamora死左

佢撚知thanos係用gamora既soul換soul stone?

總結老鼠拯救世界無老鼠am出唔到嚟

突破盲腸都係討論翻佢有幾可愛啦

等於日本超人咁解

唔係 可以自己好愛自己 之後跳落去攞soul stone

如果事先知道要有人死 我會去2012紐約夾2012 bw走 犧牲佢
橫掂之後還石會修正返

唔記得咗 mind stone係點攞到

明明呢個問題答咗好多次Nebula唔知但係死都有人話佢知又唔講咁

phase 4=新Avengers+X-MEN+Deadpool+FantasticFour

佢淨係知老豆為左拎石整死家姐
唔知係soul for a soul

寵物得唔得？

講咗就唔成事

Epic到呢...低清都j出血

雖然第一頁解釋左
但都好想知最尾喪禮個細佬幾時係im3出現過
完全無印象

米奇老鼠

雪條威脅成功

屌你死基佬

Nebula講完之後 starlord失控前thanos好似話I had to 應該get到啲嘅

MCU版權集合

dark avengers 差綠魔

邊個話你知我係男

一個shot咁大把講到係成幕戲咁

係咪食完喇

臨尾又黑人又女權。。。

根本有一半都係絲
入嚟同cap表白嘅

大半集都有佢
比im借宿一宵 送左細妹隻Dora錶比Im

Call PETA!!!

最開心係cap可以過翻原有嘅生活唔使再錯過peggy

無咗Valkyrie thor同hulk都未必打得贏hela 接唔到avg3 我會覺得係Mantis唯一作用係洗腦 但最後都係失敗

goose呢

痴線睇ptt台仔討論，Thanos句I’m inevitable 亂9譯做I’m invincible竟然覺得無問題
究竟d英文翻譯可以有幾垃圾

咪話係做多咗
個一幕你俾cm sw 打多陣都可以啦

其實會唔會諗太多？
全女英雄個scene: 純粹show哂咁多女英雄
最尾交盾比Sam: 跟返漫畫

唔好諗咁多政治正確啦，咩都屈哂落女權/黑鬼度之後借啲意踩底套戲

其實唔係因為殺宇宙一半人或復活一半人先會對使用者有咁大傷咩殺隊軍隊都炸食im

女武神係第三集集結去左邊呢？佢同d 村民點解可以爆飛船被屠船都唔死

唯一贏既路線係唔洗打

今集hulk好撚可愛

Dup部的士 咩住斜咩袋咁俾嘢食俾am😂

今日睇完
真係感動咗十年咁就完

唔關事
暫時得泰坦族戴完全冇事。
其他人種一戴，身體就崩潰。
經期戴唔知點。

50啦

力量石都要成隊人頂住先用到
六粒一齊用im冇瞬間人體爆炸都偷笑

全女班係a force
cm表現唔足係唔想影響其他人發揮
做左應做既野點到即止就算

交盾比falcon係無得揀既做法
其實我都嘛嘛地，可以作隊長同peggy有後代

不過連登仔為反而反咩都唔中意

希望大過左唔好走樣太勁
真係好撚可愛

Show 哂女英雄 咪就係想講女人都有英雄 = 女權抬頭囉
要曬冷點解唔可以男男女女動物植物一齊show?

已簽合同有 黑寡婦 永恆族 奇異博士2 黑豹2 gotg3(James執導)
已收購版權(MCU擴展宇宙)有 X-MEN Deadpool FantasticFour

okoye成套戲勁無用，但poster個composition仲大過nebula

好似圓滿左又有種空虛感

cute

點解唔可以比觀眾睇多次啲女英雄？
套戲頭兩個鐘女英雄佔咁少比例，最後比十秒齊腳睇下都唔得？

五官咁靚，只要唔肥都好難走樣得去邊

如果全部復仇者一起手拖手好似gotg1咁啪手指呢

似啦 6月x men又有電影

連登仔係咁。仇女到痴左線
成套戲三個鐘
有幾秒都唔得

有陣時果一個半個scene就無限放大
Sam明明漫畫都做過cap

蟻佬又係算角算得好好
不得佩服marvel既算角

西面都咁得意公平咩

agger

唔知之前有冇人講過
Thor 任命女戰神做女王果陣
我諗起tony任命pepper做CEO

最好戲係依到 電影睇唔到
見返fury又無任何交流

Starlord半神都屌唔住一粒powe stone
辛苦im 了

但係nebula同gamora嗰陣唔係有講返話
想唔想知你未來會點同 thanos會點樣對佢
呢到唔係講nebula知要一命換一石？

有個bug唔知有冇記錯
nebula返去2014年嘅時候同步左舊nebula記憶
Ebony Maw check舊Nebula記憶時話係五年後嘅記憶
地球時間變左宇宙通用時間

a force

又玩拖手用石應該比觀眾屌到開花

趕唔切

其實睇完復仇者4 諗番復仇者3 奇異果博士救tony 比石 全部變到好合理咁
其實咁完結局我覺得好好 唔會似d日本漫畫 點整都整到boss廢哂 比佢地贏

不如一齊唱歌感化thanos

黎緊marvel有套電影講泰坦族

同Thanos鬥跳舞

見到有人話hulk未啪手指已經慘叫 啪完仲要tony幫佢降溫
但tony啪完手指只係靜靜地坐埋一邊叫都冇叫過

佢知未來既gamora死左點講出口呀
要親自去過vormir先知soul for soul既原則
係咪咁撚難明

無記錯係九年後。
講個大家都明嘅時間唔好咩？
咁都叫bug??
佢講個泰坦星時間大家都問號。不如直接啲

咁都叫女權抬頭？
咁成套戲都宣揚緊男性為主啦
攞石要做底bw，回程nebula比人sm
唔通又踩緊女性？

無話唔比曬，但係190分鐘入面出10秒全女係咪好多？

叫都叫唔到

邊負荷到 不過有d位要等解話

搵人跳舞分散thanos注意
跟住其他人拖手 Thanos一塊刀片飛埋去斬撚哂咁多個

行開d啦

呢到講Nebula知道Gamora會被Thanos殺
點解殺同點殺Nebula撚知咩
佢又冇跟去

呢套拍個時未收購喎

跳舞救世界

其實唔多
但係突兀
太刻意就核突

你無聽過急救員成日講
落到現場嘈得最大聲嗰啲永遠就唔洗理